RTX 2080 super 討論

聽日出，大家不如集中係度傾？
外國好似出左跑分
效能相等於Titan V
如果同2080差唔多價我都會買

Titan V 又唔係gaming card

2080 super 係super系列中性能提升最少
2070 super快2070 10-15%
2080 super 快 2080 7%

冇太大驚喜
老黃始終唔敢威脅到2080TI王者地位

Nice

正如唔會有2080 ti super,因為要保住Titan rtx

點都要睇埋個價先有得討論

其實冇乜好討論
大概7千幾左右
勁2080 10%內
玩4k入門卡
係俾冇錢上2080ti既人買

乜都假，最緊要唔係花mon

上次出1080ti保唔住TITAN X
轉個頭出返張NVIDIA TITAN Xp

記憶體規格: 15.5 Gbps記憶體速度
8 GB GDDR6標準記憶體設定
256-bit記憶體介面頻寬
496記憶體頻寬 (GB/秒)

GDDR6本身都熱到飛天 仲要超上去

2080super賣7000幾我直上2080ti算數

我張2080 係afterburner到拉1000mhz mem
已經係16 Gbps/ 512記憶體頻寬 (GB/秒)

姐係出廠就幫你幾乎超盡
花MON味濃

大陸賣Zotac 6000頭

佢出又好呀

反正我渴gpu power

2060,70,80 邊張出super最吸引到人買

香港不意外

60 70都ok
60應該CP價最高

但5700同5700xt呢兩張真係好有威脅同水準但平一截

我個人認為應該要出2080ti super, 仲要喺價錢同performance 上面都打贏 titan rtx

咁樣先可以突顯到titan rtx用家嘅財力同品味

呢兩張一日未出非公一日冇得討論
如果到時非公出咗 價錢係差唔遠嘅
我諗都係會推返super
勁少少，涼啲又慳電啲

ching sick ball！！！

以5700xt 同2070s比 目前大概差1000，價差20%左右

如果兩者性能冇差20%，5700xt應該抵玩D

差1000係宜家公版個價
我唔覺得非公係呢個價 就算係 散熱都唔方好得去邊
想買個正常雙風扇既 保守估計大概爭500蚊左右喇

咁有品味去買AMD啦

咪係囉, CPU就話姐, GPU我真係唔敢買AMD, 多數伏

2080減價

減幾多？

聽講公版平100usd
amd幾時有大粒navi出黎睇睇

岩岩買左高階2080，六千有找

可唔可以share下，一陣去買

今日2080S發售，2080應該都會通街有清貨價

點解唔買S

1. 趕住出機
2. 覺得2080S會替代2080個價，高企不下

我都係E兩日出機 一樣係等2080s出買2080
9成貴差唔多千幾冇走雞
貴千幾不如要張平左既2080仲底玩

想問下下面兩張有咩分別?
Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6

giga= Asus
aorus= Asus 敗家眼

即係下面會勁d

法奧有價喇
6499 同 6799又好似幾抵玩
貴平價5499 2080 10% 換多10%左右性能
老黃刀法依舊咁神
Btw 貴D嗰張咪散熱好D 體質好D 易超D囉

ASUS - ROG STRIX
GIGA - AORUS
MSI - TRIO
買到依個級數, 一定買高階版本,
超頻高少少, 散熱好少少
P.S. giga平價版個風扇低速有雜音, 仍未修正

係啊, 我諗緊下個月頭就出機了~
唔超既話, 係咪都應該貪貴果張散熱好d?

我買ASUS ROG STRIX 2080 O8G $5699
抵到笑

o8g 5699?
邊到買

Gigabyte 2070 SUPER GAMING OC 8GB $4,350
Gigabyte AORUS 2070 SUPER 8GB $4,750
ASUS ROG STRIX 2070 super A8G $5099
ASUS ROG STRIX 2070 super O8G 未知, 估計$5,299
MSI Ventus 2080 $5,299
ASUS ROG STRIX 2080 O8G $5699
Gigabyte 2080 SUPER GAMING OC 8GB $6,499
Gigabyte AORUS 2080 SUPER 8GB $6,799
ASUS ROG STRIX 2080 super O8G 未知, 估計$6,999

雖然2080S無2080一開售上到7,8000咁貴,
然而就係取左代2080之前出左大半年後回落既價位
清貨價, 必定係有A既2080性價比嬴左

5699有o8g 2080 狗衝喇
宜家都仲賣緊6999

賣家叫我低調D
自己諗

5700 超得上2080 個水準

source? 想睇
唔好同我講係上水超呀

LN2超得勁過TI

上水+ 改bios破功耗牆 當我無講

但佢套水應該係之前連登有人po 400幾蚊淘寶個套水冷套裝

哇屌，有無source
套水諗住換張卡

國產displaycard水冷

水冷set 應該係呢套

示範係呢到 28:19 開始

但佢改file 個source 我冇諗住搞冇搵 巴打你可能要自己落手搵下

岩岩睇片，原來佢張5700 超個陣仲未上水
不過應該飛機咁既聲

可唔可以話我知邊間，一陣去買

我都係咁諗
不過驚nv 唔夠半年又出新卡

即係鳩噏

提示: 全港最有良心

法奧

買買買

睇哂
冇講過可以超到去2080 level喎
重點:
1. 5700佢冇上水超+破功耗牆 超到同5700xt stock 一樣level
2. 5700xt上水+破功耗牆 可以超到同2070 super stock 一樣level
3. 5700超頻後既效能提升幅度勁過5700xt超頻 估計公非後既地位應該同rx 570一樣
4. 5700同5700xt 玩1080p先勁 但係一去到1440p同4K就廢過N卡好多 之後既5800/5900都係一樣
5. 2070s oc>5700xt oc>5700 oc 追到stock level冇用既 人地都有得超

我自己就覺得淘寶嗰套水冷有D風險 好似話vram有機會會掂唔到heatsink 好易燒 但都應該係可以平價玩240/360水冷既唯一方法 歡迎痴線佬玩 非公版都值得玩既 唔上水應該玩唔到咁大超

$1,000為訂金，2019年7月23日晚上9點鐘NDA過後開始正式開賣

想知VENTUS仲係咪垃圾

本身好多VRAM 都係預設16Gbps, 之前出14Gbps係降頻
唔知係良率定熱既問題
我自己張2080就超返上16Gbps

呢個係咪香港時間

搵唔到

叫你低調就低調咁爆出黎
你又白汁腸油二?

我無野講

14Gbps都熱到飛天
我都唔係好夠膽上返16Gbps
廢事拎去整

根本上5700xt 係 2070-2070s中間
bf5 直迫2080Ti

5700就贏2060 2060s同5700各有贏位

但重點2799同3299

不嬲有budget就用n卡
窮撚神卡就用a卡

直逼

1440p 以上已經開始收皮

我上面都有講 a卡得1080p勁 一上到1440p以上就收皮

因為我好少打機，佢又好少會全速
我用黎上網多

咁使乜買咁勁

買2080黎上網

因為我係科技宅，覺得970係時候想換

我都係買黎上網/睇片
睇片都係差少少 早知上埋2080ti

我自己咁睇，會買得5700嘅人屋企應該都唔係拎住2K 144或者4K嘅Mon，所以5700超上去其實都係為咗打個靚J
5700 XT同2080都係同一個level ，當然佢只係喺跑分上面咁樣睇，真正跑遊戲係另一回事
睇返個價 2800$ 同你講買到2070s /2080 既顯示卡，點睇呢張卡個定位都係好吸引人

100蚊換1% 效能

係呀

我買2080ti 兩張睇片先叫順d 同清d咋

5700XT 同2080 同level?

2080ti 都無性價比可言

5700XT $2800?

我玩upscaling喎

4k ultra 黎講
2080ti 順
2080 lag
唔通lag果個有性價比咩

2080ti 高手用

我呢D 低端用返2070S

我都是買番2080s算數

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2080 SUPER Twin Fan 6,100蚊

印象中 zotac最平果張2080 輕鬆上8x度
唔知呢張係唔係一樣

冇寫amp應該係

咁呢張會有幾多度??

GALAX RTX 2080 EX White (1-Click OC) 5399蚊

同即刻跛windforce差唔多

好

各位點睇

用緊呢張黑色版
開冷氣70度出頭
風扇拉大少少可以唔過70度

定另一張好d? 有咩分別

夏天 長期開冷氣

極度懷疑你嗰張係5699中嘅神選之卡

今代galax 極高性價比?
2080ti hof咁既用料賣9699

我果張輕鬆80頭換暴力熊先落翻70中水平
被選中真係好

有冇諗過係得你嗰張先係

玩過2080ventus v1都係差不多

你機箱通風差?
2xx w TDP 個熱氣係好勁的
機箱抽唔切好易積熱

你屋企係格陵蘭定北極

原來唔係神選之卡 係神選之人

我張turbo卡100%fan都係唔過70

免費噴射飛航過大海

set到max都係得50%

香港新界區

100%=50%?

你果張唔係都涼咩

唔係
試野真100%唔過70，平常使用50%就8十中度

計返正價都唔平㗎 張卡好厚

超150mhz power limit 110%要拉到75% fan speed 先唔過70度

開爆100%喇
嘈少少姐

我個張都2.5 slot

galax做壞市

仲要有RGB(照明用)

想問下msi afterburner顯示嗰個溫度準唔準

準

afterburner 睇唔到GPU用電
唯一敗筆

買個有監控嘅火牛囉

我果張2080 ventus v1 溫度都70中
不過auto fan curve

拉到75-80% fan speed應該都可以唔過70度

宜家買舊卡點肯定唔會買左張鑛卡repack？

舊到點? 冇聽過RTX系列卡掘鑛

你咁講舊既2060應該安全？

2手野點都有風險
RTX少左鑛卡不過第一手有雪花卡 加上有新買新 2手2060都唔平得去邊

第一水

盛傳宜家講d舊鑛卡當新咁賣，清塵反pack做得好都應該check唔到

你d風邊到傳出來?

9代果時已經聽過 而家越吹越似層層

今次MSI VENTUS 又係CUT COST?? 好熱??

MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6 6,499蚊

比多5舊買ASUS ROG STRIX好過

貴 沒有錢

我都諗緊買2080好定80s

有REVIEW先知

一係2070S 一係2080S架啦

5千幾的2070S效能=5千幾的2080
但5千幾的2070S用料散熱好D
6千幾就直上2080S

除非你買到5千幾既asus strix 2080

其實今次老黃好明顯係將super代替哂60 70 80黎打amd
2060 super唔知點解特別貴 唔知係香港問題定點 照計應該再平多二三百

係咪好似5年保？

是的
可能2060仲有好多貨

睇咗好幾個channel 都話對比舊2080 只係~ 3 - 9% 性能提升
安心落1格買返2070s 算數

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

咁2070S 咁多隻 買邊隻最好??

我會揀ASUS ROG STRIX 2070S

a8g嚟㗎啵 香港未有o8g

又要再等

差幾水? 好似值得等埋

估計5299左右喇

a8g自己超一超 應該都差唔多啦
實際行到幾多主要都要睇溫度/powerlimit

advanced edition 同 oc edition 好似個散熱係一樣？
淨係體質唔同
定係o8g散熱會再好啲

新旦evga水冷2080s 都係$64xx
其實好抵

2080S玩4K定2070S玩4K好(唔會最高效能)

見個價差3000.但效能又冇爭3分1

想玩4k一定係2080s

出廠頻率唔一樣 但係rtx卡有自動超頻 比我會直屌a8g

姐係體質好D

1080試過a8g超得勁過o8g
一直都冇肯定係咪o8g=體質比較好
只係知o8g個頻率都上唔到就去硬a8g

聽講super版體質基本上差唔多

岩岩幫襯左油耳

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$2,340

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,699

1 x Phanteks AMP Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$880

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$780

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,407

用TT睇路

用乜好？

其實21k夠出9900k+2080ti
如果你唔用水冷同970 evo的話

咁幫我改一改

cooler轉u12a
ssd換8200 1tb
都夠上2080 ti

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$2,340

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Phanteks AMP Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$880

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $23,515

真係希望DLSS可以爭氣d
人地amd技術都唔使等driver update

DLSS
Anthem出左幾個月先有
MHW出左接近一年先

得有限度支援
RT又唔多game

冇睇到你要32gb ram添 但係你係需要？正常使用同打機16gb夠
同埋點解無拿拿有windows嘅 你上面都冇㗎

Window 唔記得打上去
同埋我有時會執下相

如果出5900/5900xt，我可能會轉去amd
DLSS垃圾黎 同直接降低解像度一樣 得METRO 一隻GAME比較好少少
4K RT單卡又唔夠行

用緊MHW DLSS
好似技術好過第一隻既metro
唔見有矇，只見有FPS increase

仲未有非公真係不了，又熱又直升機咁嘈

咁勁?
我得閒試下先
不過DLSS 少GAME支援 仲要賭佢個效果好唔好

ASUS ROG Strix RTX 2080 SUPER $6999
Gigabyte RTX 2080 SUPER GAMING OC $6699
買邊隻好

姐係唔行native 4k?係類似？
因為我睇過 5700xt行1440p/4k係好廢 得1080p先勁

咁姐係同dlss啱啱好調轉
效果應該都係唔及 native 4k
但都多個選擇體驗4k嘅

想問 買2070s既過 係咪比多少少上2080好過？
想買信仰系列

俾d時間N記

買信仰系列2070s好過 再上就係上2080s

俾咗好耐喇喎
第一隻支援dlss既bf5
我琴日開game睇dlss都無改善

第一隻係咪bf5?唔太記得

5700xt唔夠我玩，我買咗2080s

冇乜budget或者想買2070s嘅最好等5700xt非公

RT games:
Assetto Corsa Competizione
Atomic Heart
Battlefield 5
Cyberpunk 2077
Call of Duty: Modern Warfare
Control
Enlisted
MechWarrior 5: Mercenaries
Metro Exodus
Quake II
Shadow of the Tomb Raider
Stay in the Light
Justice
JX3
Project DH
Wolfenstein: Youngblood
Watch Dogs Legion
----------------------------------------
Cyberpunk 2077
Call of Duty: Modern Warfare
Control
我覺得主打靠依幾隻

咁你用返舊List喇 除非你23k ok
水冷強調推薦用x72 個冷頭贏哂咁多隻aio 冇得輸 玩水冷都係為靚姐

Cyberpunk 2077
但係佢係問緊DLSS唔係RT 不過我估有得RT都應該有埋DLSS

第一年d game廠可能未跟得上
之後估計兩樣應該可以拍住一齊出

COD D ray tracing

邊到啊 我都想買😭😭😭

最終咁樣，比埋錢

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$879

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,544

Control就收皮啦送都唔裝呀

GALAX RTX2080 SUPER EX 1-Click OC 6,099蚊

Where

香港終端同飛馬 都有

galax 良心公司?

1080ti 玩多幾年先考慮

求 邊到賣？

無了，買2080S吧

RT最理想係配合DLSS
一個減FPS 一個加FPS
可以打個和
但DLSS唔爭氣

可能下年會有新景象既

希望2077有RT+DLSS
Witcher 3係N卡game 希望2077都係

如果下年出咗RTX30 series
咁你要換新卡先享受到
舊卡負optimization 是常識吧

不要再說了

學我直上2080ti 就唔使煩

2080ti 4k rt又咪係要靠dlss

2077只係確定有rt

DLSS好似都係要等出game後過多陣先有

平咗成二百
galax 5999有一張 癲嘅咩 又做爛市

你又知有

真心一問之前追post 見 faroll 好似有水行貨爭執？
咁我真係有考慮係faroll 買野，eg 2080 ti, 咁佢無寫行定水咁即係點？

已經寫到明.冇特別標明係水貨.就100%行貨

2080 super 比2080 +5%

我都係考慮緊

有咩唔明地方可以問我

非一線廠 進取D都好既

MSI 2080s gaming x 未返貨？

目前我所知只有ventus oc

ok

SOTR 唔駛

SOTR咁細食?

SOTR 食SLI

單卡行到幾多FPS

無開RT

3600配2080S會唔會頭細身大?洗唔洗配3700X以上?

點都3700x ?

見人話用2080S至少都9700K

其實老黃大推SLI好過搞DLSS啦
一次賣兩張仲好賺?

會冇人買卡皇 個個買70卡
同埋好易益鳩埋AMD佢D crossfire卡咁撚平

2070S 照用I5定係升埋上I7好D?

想問如果玩4k 唔開ultra既話 2070s係咪已經足夠?

你可以開medium

咩網

張圖左上咪有

如果2080ti, 推唔推得盡144Hz 2k mon?

睇game 有D game未必可以開ultra
但大部份都可以 就算唔得 調低少少畫質應該ok

2080TI玩痾得屎都係咁廢

眾生平等game

唔好盡信呢個網

我覺得佢有d數據未必係實測數據

我都覺得唔係 都係參考姐
但係我都覺得算準 起碼我舊卡同新卡既fps 反映都大致差唔多
誤差大概5~10%左右喇

2080ti odyssey 4k high 無60fps?

odyssey 佢應該冇update
聽講隻game更新完之後好似optimization好咗
2080 ti 4K ultra好似有60fps

GTA5又係冇update?
我2080 4k ultra都好似有60-70

er...
呢個我駁唔到 收皮先

原來真係造假
3700x玩CSGO竟然會輸

3700x 竟然打機贏到9900， 真唔真呀

得csgo 贏

但個網真係好方便
圖片只供參考

請教一下各位， 2080s 夠唔夠推三隻1080p 既mon 來打機呢？ 謝謝

60 FPS咪夠

理論上姐係行緊 3/4 4K
60一定得

我理解係複製多兩個同一畫面，正常效能只係降低10%左右

我理解錯

1080P=1920×1080
3個1080P=1920*3X1080
=5760X1080
介乎4K同2K之間

4790k 夠唔夠推張2080s, 用緊980ti

夠 有少少performance lost 不過ok的
呢到有人都係用緊4790k推2080
你超到幾多？

無照。。。

試下超 4790K 神U黎 超一超成件事唔同埋
新手咪試下all core 4.4~4.5先囉

ddr3有無2400mhz或以上先

應該有， 兩條2400,兩條2600

唔限budget 係唔係買asus 最穩陣？

係ROG STRIX

Msi閃電版仲未出？

閃電得ti卡皇先會有

rog strix散熱同其他廠有咩分別

貴卡全部都厚好多3.5slot 散熱面積大